{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho488798/simseu-hotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425197114&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=50086&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219005853&selectedRatePlan=280022258&expediaPropertyId=9790202&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심스 호텔"
    },
    "text": "シムズ·ホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市臨港路249\\n\nシムズホテルは空港から5.2km離れており、車で5分の距離に東門市場もあります。 ホテルは92の客室で構成されており、チェックインは15:00から深夜0時まで可能です。 チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項がありますので、チェックインの際にはワクチン接種完了記録を提出する必要があります。 また、チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFiがあります。 無料駐車施設と電気自動車の充電所もあります。 さらに、ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "シムズホテルは大韓民国済州特別自治道済州市臨港路249に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは92の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から深夜0時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際にはワクチン接種完了記録を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年はチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルではWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車施設と電気自動車の充電所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 378
    }
}